所有野都要自己承擔真係好辛苦

男朋友想做嘅野就算自己唔鍾意都屈服
好辛苦 寧願自己唔開心都唔想男朋友唔開心
有冇巴絲可以開解下

一個願打一個願捱捱得就唔好嗌辛苦。嗌辛苦就唔好捱

係好鍾意但keep住咁樣長時間真係好辛苦唔捨得分手

溝通下囉 拍拖緊係要溝通㗎啦
你唔講佢點知你唔鐘意
你接受得佢就覺得無問題㗎啦
搞到自己咁委屈又要呻
你同佢講完唔鐘意佢仲逼你做就話啫
自己收收埋埋懶偉大咁

有講 但佢真係想做嘅佢會堅持 唔會理我

同佢攤牌。肯接受就繼續，唔肯就分手。無謂搞到自己咁辛苦，青春有限 唔好捱到自己係呢個市場價值愈黎愈唔搶手既時候先捱唔住分手

成日話最後一次最後一次但真係好鍾意佢 好矛盾

你地一齊佐幾耐啦？一直都係咁樣？

年幾近半年先係咁可能因為前半年好熱戀所以無呢種諗法

sor 唔知原來我冇覆到.....

佢有D咩想做 而你又係唔鐘意架？